【I/A】GrandChase 永恆冒險 三小俠 (6) - 日服/國際/台服 入嚟睇首頁先 日台國際服大量活動開始中

官網：

PLUG：

IOS：

Android：

APKPure：

[/center]

呢隻遊戲玩咩？首先要了解佢係一隻育成系RPG遊戲,想速成達到最勁除非你超級重課金

遊戲主要以拖曳式戰鬥進行

平時除咗打一般關卡，仲有咩可以玩？ 咁我可以係到答你
有試練之塔挑戰自己實力，同玩家合力打敗次元獸等等
當然仲有對戰系統 （對戰系統唔係對戰真人，而係挑戰其他玩家SET好咗嘅防禦隊）

之後講下角色同埋最重要嘅育成系統
角色有分SR S A B 級別

當然SR級別嘅角色能力值一定係最出色，但唔好因爲咁而去忽視S角色 。
由於呢隻遊戲要注重覺醒去強化角色（即係要食返自己）加上SR角色嘅入手並唔易
所以好多玩家會選擇突破覺醒滿S角色先。S角色相對好易入手，而且能力。性能技能組都好多好優秀
如果唔係超重課玩家建議集中練咗S角先，因為咁樣都可以好輕鬆玩呢隻Game

一隻角色除咗可以同佢覺醒，仲要同佢砌裝 升Lv 加埋配特性
所以絕對無得好似其他遊戲咁輕鬆升爆一隻人

另外遊戲仲有研究所可以研究技能同埋遠征隊派遣收集資源
新手記住一定要係呢到開晒格先，唔好拎石去抽野

常用問題Q&A

1.石有咩用？

新手請你用石買晒研究所格仔 遠征所格仔先 ，之後在請你考慮用石嚟抽卡
但我建議你用1500石買遠征隊 採資源 （特別係錢）

2.首抽要邊隻好或者推薦？

台服：最好拎拉思 其次就路帕 亞莓

日/國際服：蕾 或者拉思起手

基本上最推薦打手起手 坦起手就非常唔推薦 前期都係打關快比較好

3.除左SR卡 咁S卡有冇用呀？

當然有，呢個遊戲S卡都好好用，而且覺醒會比SR更加輕鬆
可以用嚟打好多關！

4.新手嚟講推薦用邊隻S呀？

劍士系：奧利維亞
（全隊疊攻，大技開完全隊在加攻 雙技能1SP S角嚟講係一隻非常萬能強勁嘅角色 有嘅話推薦優先覺醒滿）

坦系；海馬坦 波塞頓

（前中期推關好幫手 可以幫手坦副本 有招降傷100% 全隊開盾 好優惠嘅保護技能 ，但要注意隻野自身無咩輸出）

魔法系：雨傘女 拎住把遮個位

（前中期好幫手 技能與SR瑪琳好相似，可以洗兵 增強推圖速度 令你更輕易破關）

狙擊系：推圖系 副本角貝魯加莫特

清怪推圖好幫手 被動能力超強 加上減cd功能令技能可以不停連發
大技放出後 可以秒清怪加範圍內無限疊被動 非常推薦升一隻）

回復系：新手必選修女

（增加回SP速度 全隊回血量高，未有SR補愛咪前最強pve補師）

之於其他無推薦S角色係咪無用呢？
咁當然唔係啦！但佢地都係屬於一種比較功能性角色
例如pvp坦克防禦隊 豬騎士 補師舞女等等

攻擊隊最強埃級補（未出SR角色凜前）佢地都係有超越SR能力嘅技能組
但新手嚟講 唔打pvp前係唔需要練

5.點樣覺醒角色提升戰力？

最簡單方法就係食自己!
首先你要有一隻本體角色升到+12
之後餵返相同角色就可以覺醒 （上限6次）
即係你要連本體準備7張相同角色

（新手推薦覺醒S卡先）因為相對容易獲得，勤力嘅話 一星期可以無課金覺醒滿一張S角

6.除左食自己仲有冇方法覺醒SR呀？1%咁難抽 抽死人咩

呢到就輪到講解一下傳承系統

所謂傳承系統即係將覺醒滿6次嘅角色轉化返成佢當前階級之上嘅一個同職階級嘅肥料

例如：拎一隻A覺醒滿6次嘅劍系去傳承，佢就會變成一張S級劍系覺醒肥料一張
覺醒肥料可以用係同階級同職業任何一角色當做覺醒一次嚟用！

而S角色 覺醒滿後都可以拎去傳承，成為SR級覺醒肥料一張

7.有冇方法可以快速整SR覺醒肥料？

以無課嚟計最快我一星期內一定可以整1張

首先要準備以下材料

S相同角色4星7隻（For覺醒6次）
進化石350粒
覺醒費用450萬
大量怪獸卡用嚟強化角色到+12

S角色入手方法
1.抽
2.用依賴任務貨幣換S自選卡 （2200換一張）
3.週任換一張做完有一張自選S自選卡
4.公會殲滅戰 儲夠數可以換一張
5.幻影迷宮盡量選英雄卡 （幻影迷宮打夠10場可以係4抽1入面自選一張 唔洗抽）
6.靠合成出

做齊以上嘅野一星期唔多唔少都會有5-7張
當然直接課金抽係最快

進化石350粒入手方法（1星期）

例如想整補師SR肥料
首先係星期五 星期六 曜日地城選補師石 暫時日服最多一場15粒
比360追加多一場多15粒

星期五星期六嘅補師進化石關係cp值最高，因為佢除左進化石仲包括400粒勇猛之石
可以用嚟升訓練所 提升戰力
所以就算唔係升補師都非常推薦係呢兩日追加各一次

依賴任務完成獎勵盡量拎自己需要嘅進化石
藍色貨幣盡量用嚟買進化石 500=1
公會交換就同其他人換自己想要嘅石
召喚唔同階別次元獸都會有進化石（一日只有頭5次召喚有石拎）

做齊以上大約都有350石（一星期）

跟之後就到錢嘅問題

呢個遊戲錢非常重要，但奈何一日入手錢嘅數量非常有限
所以次元獸 世界王一定要打齊 因為係主要資金來源
而頭先推薦你地先開遠征隊格數 在用1500石買2倍報酬7日都係為左拎更多錢

怪獸卡就靠依賴 幻影迷宮 或者pvp代幣換
當然你課金都可以210石抽30張

我自己就唔推薦用依賴貨幣買，因為你要買s自選卡

講到呢到覺醒系統包括傳承效率方法大約就講完
各位加油。

8.合成系統？呢個又點玩

合成系統就係用2張英雄卡互合 變成比當前星數更高的隨機卡片一張

首先要合成 一定要有2張當前星數可以強化至最大值嘅卡片2張

例如A角3星 強化至+3 2張 就可以合成
結果會有機會變成A4星（隨機） 或者低機率變成S4星（隨機）一張

而你當前唔會用到嘅S4星角色 我強烈推薦你去進化一次到S5星先
在強化到+9 最後2張 S5星+9互合 變隨機S6星一張 （有超低機率變SR6星）

如果合成出嘅角色你用唔著，或者無用 ，就留到星期5去賣 （有10%機率會賣到2倍）

賣S6星最吸引就係可以賣到9000個藍幣 500個修練幣

4500個藍幣可以換抽卡卷一張 500個可以換進化石1粒 比你加快進度整肥料
而修練幣就係角色+12後 要升1-100lv用嘅珍貴道具 （只可以靠賣人 或者官方送）

台服有限外登入獎勵 記得去拎
有限時

之後交俾巴打們

我去瞓先

話說有玩日服可以加我好友

Id:ドラえもん

加我前講返你地咩名

新手lm

蕾 隔離 賽格 迪奧片

我公會d人咁用

等我學起佢先

唔洗蕾啦
遮女都做到=弱化蕾

遮女做唔到 要2隻召喚獸

我之前得
但唔係下下可以
衝番上6凸再試試

留個靚名

lm

3-7-9揀邊隻SR好

拎多隻拉思覺醒
好似係

想問跟住要禁咩先打到佢

未開波 定係會長無放你上去

幾時岀lime skin

你自己幾號？

係咪準備時間中

想問下28日果張SR券係隨機？

攻隊 拉思 路帕 》莓

防隊就羅納 賽格特

想打關輕鬆可以萊恩（不過佢只有pve有用）

係呀

今個星期連擺都無擺我上去

可能岩岩合走哂D S肥上SR變到得返18萬頭戰力 比人西走左

終於打完1-7-9

琳bb真係好靚

巫師塔簡咩好
20層怪同s卡好似差唔多咁

我淨係會揀怪獸卡同錢

我前期會選角色卡

而家只選怪獸卡 錢

隨機

有時會成排金豬

金豬升+12

上次有隨機幫我簡左藍幣得3000好唔抵

FC2 還收人嗎 想入

重有個位
留個名等會長巴加你吧

藍常我好似中過幾時

印象中去到25層好似都係得4-5000

好我申請左先
ID:阿發外父

JOJO
差咁個日日上線frd

如果要突人好似真係冇乜機會賣6星S

淨係合弓手同坦

巴打你係咪game名係咪kennethy

收左你

S級升做SR之後,覺醒要食返SR?
升左做SR之後係咪冇得做SR肥料?
係的話唔升好似好啲

S升左SR要整SR肥料覺醒

變左SR後無得傳承

都幾多痴線佬會升

不過等你其他角升爆先

係

30萬戰東巴成日做守門員

個魔法抽獎你地係咪用10硬幣隨機抽
係咁重複 好難抽到sr券

儲多啲先開

咁狗嘅
今日朝早十點最後雙倍遠征
九點整左4個鐘 啱啱收割冇倍數食左我一次

明明九點整4個鐘仲show出嚟

想問下劍女係藍裝？
同埋試煉48層有個紅色制係乜9黎 企係上面都冇反應

下次等齊5個可以收成嘅時候先買
跟住先收成賺返次

藍或綠
藍裝硬啲做半坦
綠疊被動
我都唔知避開佢直接過 完左都唔知咩嚟

奧利維亞綠色啦

佢要平A疊被動

應該係你企上面頂住唔俾舊野飛入去

好耐無打 要問返其他巴打

抽剩4-5個先自選

唯有係咁
諗住一點收割等三點先開番
順便教番好個生理時鐘

我都想做東巴

呢排打pvp好易打到燥底

瞓到一半起身收割

升左你職
有人想入你可以幫我收

洗唔洗搞LIHKG DC群

方便FC2巴打搵人打會戰

唔記得左第一頁幫你地宣傳

如果有命開到下個貼 會幫你地加返

個試練塔80-90送D野咁垃圾

屈死 戰力壓制 咁高戰力又唔打上去

大家知唔知邊到有得搵日服公會 巴哈個啲都好似full晒

試練答係俾你打高d 日任拎多幾個箱

你幾戰力

明明前面有d w2升級魂幫補下

好呀

收到

上次就係唔記得起身
八點先收割

Added
ルカデス

防守得20萬

好 我加埋你 我爆位了

暫時加唔到人

如果3日無上線我會del

攻擊最大呢？

25

我幫你係twitter宣傳下

你可以簡單日文溝通？

日本公會應該要入gp

留埋Id

就係唔識日文 本身個公會都幾高ranking 但係成日冇得打公會戰 想搵個溝通到既公會

我會好努力打20號

定用tg
我只係見平時會入面都係得兩三個連登巴打會岀聲
不如留翻係lihkg傾算

邊到有得睇公會排名

屌你 都好過唔打既

都係

集中係呢到比較好

我係擔心你地成日叫唔齊人打會戰

英文呢 ？

應該佢地可以用簡單英文溝通

圖鑑個邊既上面

命明名巴 你劍女咩裝 成5萬幾
燒咗2百幾萬落套裝到
btw 唔該埋雲加

Btw長老有咩權限？
好似咩都做唔到定我搵唔到

我地103

可以 其實42名算唔算高

我地公會自己開個tg叫人打會戰或入左先有得打？
之後自己巴打係到講嘢好似而家咁算，否則變左圍喂喂

綠裝7級 差個魔防5級

可以收人

佢地而家都唔講野
你逼到佢地入都係靜架姐

不過而家參與率都高翻d啦

我用緊藍裝 感覺上生存力高d
死人係冇輸岀

但埃及補係咪可以解埋套裝buff

參與率好緊要

我個人睇法係輸其實都無所謂

有參加就有獎拎
點都要參加下啦

套裝buff無得解

有冇得禁人唔打公會戰
我見冇打嗰啲都兩三次冇打

佢要5倍數先開得波
所以有時都要拉埋佢地
我升埋你副會 好似有得搞管理公會戰

有時完左我未online再宣戰你幫我宣埋同揀人
我想法係戰力低唔緊要 你肯打就侵你玩

公會個3隻90lv次元
我每次都係auto加手動小隊技
但愈打愈低傷害

依家有隻打咗4個鐘都就死
之前仲會避火球 依家放隻補落去算

我全自動 越打越高
手動仲低高自動

又倒左10抽落海

我見到會長都有話好多巴打參加完會戰又唔打.

5條友都破唔到我陣
輕鬆贏

利申次級球會vs次級球會

明白
如果今次冇打嗰啲我全禁（差1個開25人的話會放最高戰嗰個）
如果有巴打想加入 就打完會戰刪啲人冇上線嘅？
或者打緊會戰的話 刪唔刪嗰啲禁左冇打會戰嘅人？（按咗不參加嘅唔計）
仲有冇嘢要留意

唔係巴打嚟
我知嘅巴打都打哂

你揀左佢入會戰既話要完左先踢得

差唔多啦
通常我寫住1日唔on就踢
之後再到唔打會戰既踢

有岀聲講野既我會由佢幾日
好似上次東月咁 但最後都係冇on翻

揀最高戰但睇埋個上線時間
15個鐘以上既都可以next
多數唔會再見到佢on

好
踢人嗰到我等有巴打入公會先踢
東月最後都棄左

好呀
Btw限定邀請嘅意思係我地要審批人？
如果係嘅話我可能會踢走個唔上線嘅等啲人申請
再簡個常打會戰嘅

原來唔係巴打黎

係啊 公開係夠戰力就入到
限定係要等我地批

呢到你都數唔到30個巴打玩台服啦

台服而家副本裝洗唔洗升到7級?

可惜有公會, 唔係都會想入黎

會長 長老可以控制參戰

有錢多就升埋啦 有排都未岀w2

我係掛到99%
之後個隻都係自動 + 自己出隊伍技

Set好出技頻率 由作自己打

一齊係到吹下水囉

等你

岩岩倒左30抽...無愛咪不想活了

都係等之後琳pick up刷過個ac算
雖然而家有愛咪同蕾

贏埋呢場會戰就可以換sr

+1

等200抽揀咪得 洗咩刷過

重玩浪費時間

琳係pvp勁

你pve有愛咪 蕾已經好勁
搞好pve先去打pvp

係咪自選？ 我差隻SR補

唔係
隨機來 希望愛咪或賽爺

中過2次瑪琳

我想要拉思 快d衝6覺

想得太多
有就好了

其實有無邊到 可以睇下d高手過招？
Youtube果d 直播黎 好長

台服遲下開聯實後 可以睇人地公會replay

郁d就重刷

睇replay 無人越過我劍圍既真相
D人差唔多戰力 幾乎全部比我拖到亞莓一出黎 無防備下一個流星雨秒

邊個話冇

Dllm
我呀莓呀都好過冇

原本諗住玩遮女 而家食埋呀莓 再食埋遮女 好似最勁

而家最慘係冇石 有角都冇得升

進化石缺到仆街

啱呀 今晚十二點就係買進化石嘅日子

買抽卡好定石好

睇你自己
我就買石
除左開波嗰十抽 其他未抽過

*巴打好忍得手

大把野要升呀 那有錢

抽野算 過癮
雖然唔計首抽 100抽得2張SR

仲唔夠呀 1%呀
你已經好幸福
我驚我抽連1%都冇

60抽=0

還在1%機率內

又爆死 課多個11800先

差石就可以突上s 我留畫兩張s突既夏尼一上s可以張佢2突

12點後賣身家換紅石上S換 之後2突,希望到時可以玩死愛咪

凸滿S好快

咁豪

你想抽咩

突滿S好曬紅石
又要A升過一個,要升4次

豬坦係對咩陣用?

埃級補 蕾 召喚獸系

你咁講D SR加隻豬坦未屈機?

要有技術先打得贏

唔識分隔 好難贏到

特別係凝萌出左後 配豬坦會好難打

你用蕾打豬坦一定要識用坦拉走隻豬

見到有人s角變sr 係咪掛？

對得多練下就識 無話打唔贏

之前叫你地用路帕係因為佢唔怕豬坦

A S都可以升SR

不過唔推薦你，要好多資源

升完3圍變SR級
但遲下出專用武器 佢地唔會有份

覺2 亞莓了 應該集中覺一個先

覺到5休息下啦

之後應該有機會抽中

任務硬幣係咪拎哂黎買養成材料
諗緊洗唔洗儲黎買S券

我主要s劵
榮耀先怪獸

公會果D幣點先儲得快

養成個d道具喎

得raid先有得打武器？
剩係打得贏頭兩關唔夠料整武

打公會戰 次元獸 同人換石

個公會唔參加公會戰

轉會啦 唔打差好遠 至少輸左都有幣

我日服求其入個架咋

好快就秒住過 升吓人先

S劍女係咪整綠裝好
有60粒珠

巴打點睇

成完埃及 升遮女

之後慢慢搞拉思

技能傷害

之前聽巴打講16號之後琳bb係咪有單獨pool
係既 而家忍手唔抽住

睇下啲人最後上線幾時 之前入左個死會 轉左之後都叫有得玩下

-cd？

原來巴打答左

佢唔需要減CD

佢靠技能傷搵食

本身暴擊可以100%發動2率5跳 加埋技能傷打人超痛

2連跳

巴打我呢到仲有無得打上去,另外有無D A同B英推介

又好似係
我重點先

題外話 有個做天仁既妹真係好 收工有外賣

升下人先啦 入到頭200名？

之後升高埋拉思好好多

B唔洗升 ， A有隻補幾勁 有人升到SR

不過好難練 唔推薦

你升埋遮女 埃及 拉思 就等拎SR新英

我呢邊無呢類飲品

要返香港先可以試下

未出真呢隻坦前 如果抽到萊恩 可以升返2-3凸打pvp
Pve

9隻S英一下兩倍bonus都無

新手
點先知自己玩緊咩SER...

來恩有,1突30LV 遮女其實佢既作用係咩

刷關 打人都可以

不過唔算大力，但配亞莓用有唔錯效果

仲有隻召喚物卡人

你邊個Store dl?

中文版就一定台
日英 係日服或國際

正常發揮

我屌呀
第二次了

10%呢

10％

我朋友賣8張中2張

黑到個人識發光
幻影迷宮3怪卡1藍晶都照抽到藍晶
嬲嬲地比多300石抽多次，都係出藍晶

想問我應該主升邊隻？
同埋點砌隊好

萊恩pvp打法係點

1技跳入去吸傷？
如果話用2技吸人好似用拉思都得

有來恩 拉思第一下開自動,等佢地跳完就可以關自動,你中意既可以繼續自動

最好對面無埃及補情況下

跳入去吸傷 隊伍技升埋無敵俾佢 咁就超硬

圖騰放出嚟後 範圍內敵人被物理傷增加30%

所以用物攻轟對面會扣超多

之前建議拎弓手貝魯 係因為多隻遠程 可以減少萊恩分擔傷害 冇咁快死

升埋隻埃及補

等抽到真之前主力升拉思 路帕

我未試過俾石抽多次
好貴 你唔拎去追加曜日？

今日多400勇猛石升訓練

真心 ？

無敵配萊恩陪我走過無數pve關 好好用
我有2覺sr槍 貝魯應該可以入雪櫃

我都係得800

仲有兩隻s遠征緊
s中到雙倍就爽

頭先燥到上心頭無諗咁多
艦娘又黑仔PAD又黑仔
咪唔信邪試下三小係咪都係，結果我睇黎都係早D訓好D

真心 我每次入去都會咁自動PVP第一下一定打曬4隻先,呢排自動埃補自己放DEBUFF先,幾好,之後再睇情況切後排好似

有SR槍就去馬

建議唔好用自動

而家練定手動先，後面唔靠手動無咩可能贏到

其實可以點升法
感覺無咩進展

我而家手動既起手combo係
拉思1技吸人
劍女1技落debuff
拉思2技+sr槍1技+劍女2技
再小隊無效化地帶

無效化個減傷係第一下放落自己人到著左綠燈先食到？
定之後行入去都有

屌 我得1% 等星期5做乜9

我而家手動既起手combo係
拉思1技吸人
劍女1技落debuff
拉思2技+sr槍1技+劍女2技
再小隊無效化地帶

自動第一下會幫你做到以上你講既野 之後先校返手動 我係咁

積少成多呀

第一頁

衰多d
衰多幾次聽講會好運

咁我pve係咪照用依隊打

愛咪2凸 仲洗唔洗練多隻埃及女

你地多數會十抽定還是單抽多，同埋有無活人公會

絕對無問題

係某幾關應該要坦

2次唔同方向

一隻pve
一隻pvp

緊係10抽

送多下

賣完角10抽完 又倒錢落海
仲要得兩隻s

台服FC2等緊你

課夠200一定會有sr

自從有左埃補,我唔怕對面有3隻sr坦了

800蚊個禮包都係得50抽

3200先200抽
1%機率都係得2隻抽既sr加一隻自選
我就唔課

我都係兩隻 S

抽唔到SR都有好多S A

可以升 可以賣
賣左又可以換抽卡卷 或者換進化石
仲有修練印章

整覺醒肥料又快左

抽唔到都唔會太差

有時有$700 45抽卷+10000石

冒險者包
一個月2次 android 買$700頭

1萬石 1千萬 加45卷

週間包 一星期一次

3樣加埋$125-140內

有19張卷 1800石
通常我會一星期買一次呢個

台服唔知有冇 日服都係上個月出

6張a突6 傳承做6張s級覺醒素材 會唔會平過s係咁食自己突6?

埃及女有咩勁？回血好似好差

移除所有增益效果 d坦未好多加盾加防仲有d加攻既野既
d旗插落去會無曬,d傷打落去d傷原原本本咁食曬

巴哈d台仔一致鬧糞game糞代理

鐘意隻game咪課金支持下 好多game都係1.%機率啦 有保底算唔錯了

2邊都係痴線

100埋隻蕾好似勁左d又好似差唔多咁

不愧係三小俠 突完亞莓 兩張sr券抽到愛利西斯同利樂
齊齊突2

今日又對住lime打j

你裝備 訓練所太低？

訓練所好緊要

你可以參下下我條片 拖開對面號煩膠 在圍毆補先

有一隻蕾 埃及都可使以做到

你用緊咩角色打人

訓練66lv 裝主武10星其他8星

咁應該無問題

你試下練隔離戰術

整走人地1-2隻 在去圍毆補師

隻DIO有冇用 琴日清野果陣抽到

有 防隊必落之一

公廁隊 真拉思蕾檸檬

練多隻埃及

真 或凝萌有時睇情況換

練埋隔離戰術應該可以俾拉思 蕾無雙

Pvp左上角 會見到對面角色講技能對白

佢地講完個句野2-3秒就會出返講嘅個招技

例如你見豬坦話出飛盾，之後你等2.5秒左右㩒凝萌浄化，你就可以免疫沉默 同埋召喚獸被秒殺

埃及6突就得 唔洗100lv?

你有咁多key升100lv咩

dio同賽爺係咪點cdr好

有就最好升埋

無就5-60頂住先

6凸基本

Dio 攻速 CD

佢普攻7下可以發動一次沉默 解buff

賽爺 減CD

剩低睇你，我點加攻速 係佢憤怒時啪多幾下

長知識

想問埃及是咪著藍裝??

我係

咁等埋聽日張28日卷無rin / lime就幫埃及補著藍裝

我星期日晚都有得拎卷

希望唔好再中重覆

聽日28天同公會幣 2隻SR

所以我叫你地唔好6凸住

不過打手最好都係6凸左先 差好遠

兩次公會幣張券又重覆中左jin, lass
真係黑到痴線

咪幾好 好過中埋d撚屌路帕斯 辣撚殺

希望唔好聽日就中垃圾LUPAS

未凸爆？

未爆凸咪中大獎 點會黑

我不知幾想中

屈到爆

我同房條友拎路帕斯打到長期全服頭20

佢唔用蕾

逆向思維

夜d拍條片俾你睇點

呢隻野又唔怕豬坦 又減治療量
只要ban左賽格特 基本上已經贏8成

想問拉思出咩裝

但係遠距射手淨係可以出一隻

橙裝 世界2 R裝黎

諗乜9 低LV用咪又係利樂之流 見親都打撚到佢ON99 打人又r痕咁

而家先7萬戰 打贏到頭三關咋

射手都係得路帕斯一隻可以用

遠程嘅話 日服法師一哥193連勝 完美話你知 佢係唔需要近戰

條友用亞莓 蕾 +雙補 =100%勝率

不過呢個唔係常人可以到達嘅境界，好難控

睇佢replay都覺得痴線

係咪同奧利維亞一樣？

利樂呢隻廢產就算

Buff完都救唔返

奧利維亞 綠色啦

外掛？
啱啱佢第九打過佢 防隊得10萬
今日第一次見條友

攻隊夠勁 防隊0%都可以上到去

我想睇

佢就係攻隊得12萬

咁可能係外掛

下次撞到錄佢片

要等佢今晚出手先

條友聯賽未出手

雙補都係RIN+LIME?

世界王專員

係呀

不過佢有時都會帶真

但主力一定係蕾 莓

特別係佢隻莓 個殞石打人好似特別痛咁

心理作用姐 嚇我唔到嘅

我室友勁慘

54格隨機卷 抽普池 公會卷 登入卷 加埋合成
連續6隻都係利樂

成個月無中過其他

直接5突等下次再抽中

外掛 睇左 原來打左我
點up片 比你地睇下
Report 台伏

手機錄完用streamable上傳就可以

佢今個月中埋第6隻

條友無中過法師

所以佢先死死氣玩路帕斯
但玩落見佢玩到咁屈 搞到我勁想要一隻

不過玩左咁耐都未抽到

希望星期日張卷抽到啦

求醫生執藥, 攻隊咩組合最好
拉思2凸 90LV 齊副本紅裝
奧利6凸 1LV 2件副本裝
卡隆6凸 1LV 2件副本裝
路柏 0凸 1LV 2件副本裝
呀苺 0凸 57LV 2件副本裝
愛咪 0凸 1LV 2件副本裝

其他角

你想唔想之後用蕾先？

想就升亞莓先，因為你要升埋訓練升

如果玩路帕就要升弓手訓練所 但你就無咁多石升埋魔法

拉思一定要升 pvp整返隻埃及補 唔洗諗

拉思 首選 奧利維亞都可以打住先
之後拎隻埃及補。

遠程打手你在考慮下 同埋要睇你覺得控蕾隻召喚獸會唔會手殘

愛咪都要升 pve好有用

波塞頓放住防隊

等真出嚟後就餵

有一條 睇住先

佢用真 雙法 凝萌

用真拉走對面控場 在SM剩返個堆

攻同弓手訓練所都升盡, 而家升魔法
睇黎要升左埃及補先

This
Reported

打pvp就一定要升

如果唔打住pvp可以唔洗升

有排先打到 整住比奧利維亞先

屌你老母 拉思3跳一下55960
仲勁過我個隻

台服超快回左我

講咩

想睇+1 兩次轉蛋sr卷都中路帕
仲覺醒得快過隻拉思

有冇文字說明
一開始放一隻怪頂住佢再拉自己隊人去牆角
再等對面突隻入黎
放多隻怪係衝入黎d人到
然後拉自己隊人岀去 ？

您好，真的很抱歉給您帶來的不便，您反饋的情況這邊會為您提交技術專員轉達核實的，沒有給您帶來完美的遊戲體驗我們深表歉意，還煩請您耐心等待，感謝您對於我們遊戲的支持，謝謝。

隔離要睇你對咩英

敵人唔同拉法都有唔同 文字說明我覺得有點難

我遲下在搵其他人嘅片你地睇

拉走人嘅方法有好多種，以上係我嘅方法

打迪奧 賽格嘅話

我一開始放隻細怪，之後等對面2隻近戰衝上嚟

之後即刻放浄化 召喚大怪 ，在向上跑

記得行遠少少，咁對面2隻近戰就會集中打召喚獸

你行左上去之後就可以開始sm 其他人

我慣左會起手用多下拉思拉佢地在上少少 同埋拉思用完一技後 2技跳人有1.5倍傷害

凝萌嘅浄化要睇時機放 唔好亂用

例如人地賽格轉你嘅時刻即刻用嘅話可以免疫佢控場，仲可以唔洗被減攻擊力30%

（賽格特轉轉轉會減人傷害輸出30%）

呢位日本人兄都係用路帕高手
佢唔用蕾

打法係集中敵人之後等路帕狂射
記得要路帕多用1技同人疊被動，咁先可以彈射 同埋減治療量

凝萌浄化時機要用得好 保住射手 隊伍技拎多招無敵嚟保前排

我HEA打PVP, 打夠每日錢上限就算
咁又有冇其他咩建議

Hea覆
Copy and paste

Hea打都升隻埃及先
之後打手隨便你

打夠錢其實唔洗太講究

升左隻埃及無壞 你以後覺得唔好用拎去餵就可以

多謝建議
升一排再上黎問症

打到後面hea打一蚊都拎唔到

防隊放晒士兵仔 係咁輸咪得

打完跌返落去 在打新手 無限loop

我幾日先比人打一次

日服可能太少人玩

我都係每日打滿錢就收手
而家都打到鑽5

岩呀

明明幾日先比人打一次但係同級D人又勁到顛

而家用緊呢隊推主線
裝既話應該要跟邊隻色

到底W2挑戰最尾果隻野點打 避左手都無啦啦一下秒哂我全隊

佢飛去中間個陣要企係啲石後面

1
要配佢所有技 最好唔好係咁食

食得愈多 佢係你畫面左下疊多debuff愈高
即係佢打你愈痛

一開波打死個堆石頭人可以用嚟閃佢大招

佢放大招會返中間

如果有蕾，可以叫隻召喚獸去硬食

你拉佢出黎打就知

Amy 莓橙

蕾綠

波塞頓藍

拉左 都幾難玩

你直接拉佢到啲石後面就好易 基本上其他招都唔洗避

我擋到冇哂石比佢招野追住黎秒

你有冇蕾 羅納 萊恩 是但一隻

拎蕾隻召喚獸上去頂就可以

或者羅納開無敵 萊恩跳上去隊伍技套無敵

呀 成功左

咁搞笑

我都唔知點解咁快冇哂 岩岩贏左果場打到尾都仲有一粒

有冇台服巴加我
清左好多好友
Kennethy

下星期 日服更新

副本打完上級後 下級會自動完成埋

11lv龜裂副手 變14lv

洗唔洗升級先變就唔知 佢寫得唔係好清楚

好難想像點樣用3個人打佢

你玩耐少少升到咁上下掛機都過

同埋世界3副本呢兩星期出 到時拎新裝返去打都係輕鬆過

終於改raid

前面果4關我都可以auto 係依關唔知做乜係咁秒秒秒

橋個關我反而auto唔到

成日都仆街死團滅

我淨係放下蕾大技清怪

呢條友我地公會好多人都檢舉過佢

入王要手控先右後左
唔係會企死係一邊長期比大炮打中

岩岩升到30lv
想下問小隊被動係咪唔洗裝都有效果
搵唔到邊到有得裝

我係隻人成日唔行過嚟

跟住斷橋跌死

台版洗唔洗咁多外掛

唔洗裝 升左就有

其實得佢一個係用得咁明顯...

蕾特性加爆定技傷好

攻速優先

在加爆

我覺得技傷唔洗加，反正你都係靠隻召喚獸打

之後見到個幾十億戰力

公會戰人數下限調整
公會戰參加條件: 最少公會參戰人數為20人以上

終於唔洗見到班會長唔俾人打

變左頭20有得打

一直都係25打後冇得打既其中一個

咁無人性

我個公會成日排10人 搞到人走團

仲唔走

想問下咁多位巴打 而家係咪應該整料覺醒拉思

如果開始整SR 拉思最優先凸滿

我貪佢無人講野先唔走住 完左公會戰之後搵下先

幾時再派自選sr

冇人講野先唔走 巴打你都幾特別

3次公會戰 1次28日登入 4隻路西柏

我用緊果隊打pvp同pve ok嗎

咪好囉 我2隻瑪琳1隻亞莓

絕對得
你呢隊pve
見你有埃及5凸
升滿埃及打pvp效果更佳

我覺得呀莓幾勁 有時撞到d人用隕石好q大力

台服出左愛利西思

想問下需唔需要抽?

本身諗住單機玩 但好多野都要入會先有著數

追左po話呢隻勁所以即刻升

第一頁個隻s槍男特性升咩好

同埋係咪除左a3合成可以博下s4之外
其他a,b級都賣得

1.攻速 普攻傷

2.係

求wenger巴解答

小愛被動

睇落好勁但唔知係咪必須

不過賣哂A級就唔夠角打遠征
1500石買遠征隊係咩黎

5突完劍女就開始冇錢仲有埃及女未整

打pve好超勁 加攻擊力 攻速 =奧利維亞上級版

推薦用紅裝 50秒一次必定技能暴擊 for發動被動
出10次技=全隊上升30%攻擊力+30%攻速
技能暴擊時 全隊+10%攻速10秒

被動，死前無敵3秒 回20%血 全技能即刻CD完

Pvp係埃及 琳 面前只是渣
被動會被消 無左最大特色
加埋隻野本身打人無咩力水
機體上嚟講佢只係一隻近戰Buff機

成日撞黎撞去d特效又好似好勁咁 但係唔會扣血

建議點都要有一隻

但唔需要急住凸爆

開頭有4凸已經好夠

我平時都帶愛莉西斯打關 打次元 世界王

攻速+100% 配愛咪 回SP超快

我自己慣用拉思 蕾 小愛 愛咪 掛機

好穩陣

pve必須 有能力其實隻隻都要抽 隻隻都有用

講緊新出個啲

咁愛咪特性升咩好

姐係又要抽...fuck
btw thanks wenger巴

技能傷必點 因為補量係計技能傷害

之後隨你

總之隻隻SR點都一定要有一隻

隻隻都有佢地嘅專長

例如次元 世界王獵人 利樂

隻隻都要抽好痛苦

有登入卷 公會卷

好快就有好多

唔洗一定靠抽

缺錢缺怪獸卡
資源真係一大問題

所以我話 有石就拎去買雙倍遠征

咪鬼抽

課金另計

好快咁又儲左20抽 琳bb等我啊

手痕有石就想抽

等16號

又射咗100抽落海

係咁 泡狗驚就係比個好長遠既目標比無課 然後等課長撐起成隻驚

無體力限住時間玩, 得閒先玩又可以無課, 算良心架啦

其實vs人地d兵仔點黎

無放角色就係兵仔(好似係

正解

冷靜

隻野好得意

突到破產 要開雙倍遠征了聽日

遠征隊會唔會出鑽石寶箱?

會

諗住用300萬洗3個BEST換個任果300萬 點知洗哂得1個best

賣曬d野終於中

無左好多s 雖然抽到 但係已經5勞7傷

俾隻修女佢食突一突先定升到6星就算?

我覺得唔突都得

我怕佢俾人劈死

都係用黎打關 pvp都係用萌同琳

姐係修女可以俾佢食啦

終於抽到

修女俾佢食啦

之後個2星期升左佢3凸先

咁S劍女拉思 你推薦個隻A劍 同埋埃補點算

dio防隊咁勁 痴線

DIO

咩黎

台服未出

原來裂縫只要留啲垃圾關最後打就好易過

新手想問賣啲咩可以抽SR

賣英用藍幣買十抽卷

賣左D S6星 5星 4星,加D A4星

未有一定戰力之前不要學我咁做,會好難玩

打唔贏果隻係咁屌地 一下秒全隊

要用羅納 冇就盾加減傷 我用真同amy減傷

嘩岩岩有條友10抽3隻sr

想問下凸左埃及補之後要凸邊隻先

可能個到幾十抽

多你10倍
得返30萬

其實係咪等3特先一次過餵sr好啲
之前睇到話6突S<3突SR

公告果度wo

我都想用普拉納換券 但都係留比進化石 冇咩運

28日又重覆中amy

要豬定要彩波好

成日拎唔到達到xxxx dps粒星
有冇咩技巧
一時得一時唔得

由頭拉怪拉到尾之後auto/蕾大技

彩波

有冇人可以斬咗我隻手?

拉到尾用最勁AOE打落去

即刻搞掂晒 感激

升哂啲SR之前再用石抽卡冇賓周

依賴任有石揀石,
冇石通常揀咩?

我淨係會揀錢怪卡彩波

我會揀彩波

準備陰莖重生幾次啦

我全都要

勇士塔30層同試煉塔60心德講下點過

升到可以auto

A巴答下我

pvp升埃及 跟住咪拉思囉

話咁快又儲左差唔多40抽 要忍到琳bb pool

唉
今日唔得閒 冇打十場pvp

你凸拉思 路帕啦

無死

佢之後會有報應

Amy無所謂啦 你都唔打pvp

佢技能組pve勁修女太多 照食

拉半個地圖怪

拉思1技接2技跳就可以

你抽左幾多 巴打

休息下啦 唔洗急住抽

不過你應該課金抽左唔少，而家多左好多S卡

可以有排慢慢玩，整返個7日遠征 升人先

用石抽 最好抽專屬池

你而家玩左幾抽？

我而家9成選彩波

訓練所太重要

照升

埃及補本身你升完未？
未就優先6凸

之後到A劍升到S6凸

跟住就邊升拉思邊儲補進化石
星期五六 你keep追一次曜日關卡 正常補師會升好快

你嚟緊抽到嘅 弓 坦 魔S卡全部拎晒去換進化石

日服16號

追分唔難 當休息下

如果不幸個日連輸個人會好燥底

24變12x
五個鐘比人打左至少廿場
起碼300分

繼續瞓

有覆漏嘅tap多我一次

希望日服年尾前跟上韓服

開副本連線功能

可以拎更多獎勵

連線玩法係 2人play 一人2。隻角色

咁台服咪下年先有

呢類野可能會提早開

日服都有唔少野會提早開

讀心驚
想要的全得到

巴打發生咩事

繼2張SR券抽到愛利西斯同利樂 第3張抽到拉思
我最愛既三小俠停留係 三小俠加拉思

神抽

幾時檸檬skin

差唔多800抽 都唔算多

邊嘅石抽晒 ？

課

係 一陣再課買遠征雙倍 差唔多到期

你而家隊伍升成點

好多錢

2000萬唔多啦

覺醒一隻人都成千鳩幾萬

你就好啦係咁中新野

覺醒

要咩無咩果時就唔會咁諗

抽到PVE四大神獸之後就無再中過新野

twitter見到

日服又多一個痴線佬

PVP攻隊係唔係 拉思 埃及補 奧利維亞 同埋路帕

攻擊公廁隊

打手：拉思 蕾

路帕（係勁 但無咩人用）

補：凝萌 琳 埃及（琳下位版）

坦：真

另外亞莓都勁 但呢隻要比較高技術同埋好食裝備 附魔

你而家係台版，未有咁多屈機狗角
手頭上呢幾隻升爆絕對夠打，如果抽到萊恩都可以一用
變身套隊伍技無敵會幾好用 但小心對面埃及補消你變身
因為你成隊都物理攻 萊恩圖騰會令敵人被物理傷害上升30%

你隊伍技 主力升 沙漏（回SP） ，無敵，無效化地帶
浄化呢幾招 呢幾招係pvp常用技

其他個類技升完都係pve用 ，其實可有可無 反正都係掛機

主力升左我推薦個幾招先

打到2千1分已經個個兩三隻6突 on9

守門員

我連續撞左5 6個都係咁

真係冇乜興趣打pvp on9

IOS冇得首抽 ?

PVP 無咩動力打, 利申得1800分 6突

一個6突都冇乜野 我岩岩撞到個全6突 痴撚線 即刻玩都唔想玩

咁多守門員

得1隻6突 1隻5突 2隻 4突 , SR 0突 15萬防 1800分

剛剛玩好好了

有

帶淨化打賽爺係唔係有用？冇升過淨化
我遮女未搞掂未出得場

浄化一定要升嘅技能

以後凝萌都有3秒浄化技

用左即時解晒所有控場debuff
持續時間內都唔會中任何控場技debuff技

包括埃及補 琳嘅消buff

當然浄化可以無視賽爺 轉轉同埋解除轉轉帶嚟嘅30%降攻擊力負面效果

冇時間升 升緊無敵嗰啲
打賽爺淨化時機係幾時用？
等佢轉完先定轉緊就用得
扣我攻好傷

我係抽到覺醒

佢轉緊你已經可以用

你升高左個浄化持續2-3秒

新人請問台服有冇公會可以加

呢到有巴打開左公會

叫FC2

可能等佢地覆睇有冇位

依家蕾3覺 繼續突定突下拉思先

巴打留game名

game名 比利王的哲學
但見你公會好似有戰力限制

防隊擺哂白兵都冇人打落去.
即刻刷錢有難度

5萬玩兩日都有

btw 我等等上線邀你 唔洗睇戰力

Set左無限制了 你申請
入左再改番

我都想放白兵冇人打呀

申請左 thx

公會戰嗰到記得按參加
打足兩場會戰就得

明白哂

我係日服

佢地係台服

你玩台服跟佢地應該無戰力限制

A以下既卡係唔係都拎黎食 升 +值就岩?

B全賣
A3合a4然後賣
有啲人有資源會上a5合a6賣

台版 咁快出小愛

痴根
三張怪卡一張錢卡，又比我開到錢
上次又係咁今次又係咁
我幾時先有得拎到怪獸卡啊垃圾驚

你無得自選？

打夠10次可以自選一次

有
不過見到75%中怪獸卡心諗唔會兩次都咁撚柒中25%掛
然後就中咗

成堆+9六星S等緊金豬黎救濟

我同你情況一樣
連續2次都係3怪獸 1錢卡

但我無失手抽錯

拎住3星啦

我都係咁

岩先已經嬲到用哂依賴所堆COIN黎換哂三星怪卡

Pvp都換

PVP每日淨係打場解日任
無乜幣係身

咁D +值食咩升?

怪獸卡

琳用咩色好

橙色

個勇者塔一過左豬坦果關即刻切菜咁

又黎問野
想問下黎緊升豬坦好 定直接開始升拉思
定練齊裝先

同埋PvP 攻擊隊可能我廢 好難玩
劍女 拉思 遮女 埃及女 bam 咩好 後排好快比人秒
反而我 羅納 拉思 遮女 祭司 bam 打手/補師 好似仲好打

另外想問下防守應該點排點組隱咩

升拉思先

豬坦唔急 蕾未咁快出，要蕾出嚟後先顯出佢價值

打人方面
最好拎2打手 +1補1坦

遲下有信心先3打1補 或者2補2打

通常pvp唔會講死出咩陣
自己愈多人愈著數，睇對面角色 在選自己出咩陣

防守隊 聽日在詳細講解

今日病左 瞓先

辛苦晒
休息吓啦 真係肝到病

其實豬坦點解配蕾會屈

想請教有張SR選擇券，寧願換現有SR突破，定寧願換隻冇既SR好 ?

豬坦係剋制蕾
蕾用召喚獸打人

豬坦飛盾技能效果 除左沉默外
仲有秒殺召喚獸效果

所以用蕾想贏豬坦陣就要自己手控坦在拖走豬坦

返工累

返嚟仲要肝pvp 今日休息算

有齊d勁野咪換突

拎多隻唔同會比較好
有一隻已經可以自己整材料凸

但你點都要有隻本體先

所以拎隻自己無嘅就最好

拉思命 第3次中拉思

明白，感謝巴打教路

我想要多隻sr利格特

想抽多幾隻琳 要突真係好q煩

我都想

時間問題 個sr機率希望高d

我想佢俾第隻我 反正之後一定突到上去

個問題係你有成堆野要突

開始玩再依家三隻拉思 一隻換一隻合既來恩 一隻瑪琳 一隻愛咪

想要利格特打防守戰呀 想要亞莓打副本
想要路帕斯射人

一隻拉思已經可以做哂你講既野

有d關要兩隻補 三隻弓兩隻坦兩隻法咁

冇分別 慳時間慳材料

我打左成個月最多都係兩隻 是但入兩隻垃圾一隻拉思加隻補都打哂

我用埃及補用得好廢
成日岀得一兩次技就死
後尾用帶無效化代替佢算

仲有修女都係
場場都補得一兩次血就收檔
所以而家決定直接唔用補

根本諗得太簡單 突1下已經勁大缺口 怪卡職業波s卡樣樣都缺 冇課淨係攻隊4隻唔靠食自己全6突完全係假希望

我見命明名巴衝得咁高就試下
點知埃及補比人秒 碌野瞬間唔見咗
但係唔落補 落第二隻都冇sp 出技
而家落祭司貪佢回sp

一開始係唔係應該選一隻S角 之後係咁谷佢
其他S 就唔理先?

我埃及用嚟放debuff好少補血
通常都係鬥秒 最多呀莓就死補一補佢希望可以出多次火球
Sp 主要都係比打手用

再問一條
我抽到SR拉思
S角應該谷邊隻先

玩左一日 想問係咪先谷奧利維亞推圖先

之後等拎到SR再算

s劍女

小妹覺得可以刷隻愛咪先開局

劍女公認最好 好似係

係喎 冇sr就去刷翻隻先
反正呢隻game好快就刷到一次

正路都s劍
可以睇第一頁 對其他有愛都可以簡

加多句 之後千萬不要用石抽角
個1%唔係講笑

今日刷一隻拉思起手都刷左3個鐘

我覺得s弓貝魯都幾好 可以升
d技可以不斷刷cd
推圖清怪一流

我個時有sr就算 冇特別刷拉思
我係賽格特起手

我之前有個刷到小莓既ac 你要不要

S5+9補師券拎咩好
已經有隻愛咪同克萊奧
莎琪好似唔錯

好殘酷 補師嚟講3隻SR係最頂級 有愛咪拎埃及女打pvp都唔錯

岩岩先發現副本推落去原來送好多S英
不過仲有排先拎到拉思

埃及女即係女王克萊奧

得一隻似埃及人姐

英係唔缺
缺既係進化石

愛咪-祭司
凜-埃及女
檸檬-舞女
個3隻S係下位版 練住等SR岀拎去覺醒

我俾左套副本裝埃補 仲升左4條上+9

險勝

台服有排都未出啦

依家去公會到打人地D召喚獸呃下章先,差2千就可以換到張SR卷

幾十幾十打到岀年

唔係要,我個公會不停咁有人放出黎

為了SR卷,希望唔好又拉思

台版出左小愛

想抽小愛 又揼咗10抽落海

凝萌唔係舞女下位版

舞女地位無法取代，放第7位可以令到防隊有5隻打人
自帶復活被動全game獨有

打得好緊張

2000分見到7sr隊
賽格特仲要100lv

W3主線去到15技以下 點玩呀

未必個個升曬

你靠普攻A過咪就可以

15招放下補技

冇減傷比佢打到1999 唔打了

過唔到遲下先做

想問下傳承會唔會解綁D副本裝?

唔會

系統會幫你賣左佢

開哂研究所 遠精隊 d石係咪可以拎去抽卡了

仲再買遠征2倍 re關 煩撚到顛

無限兩倍 一石不留

好缺a3卡呀
大家會唔會買key開箱？

幾千條key

唔好用石抽

唔會啦

慢慢交換就有

好友無上線記住del

其實成件事好矛盾 唔抽又冇s突ss 用左又冇料突s
結論 唔課乜撚都缺到仆街

唔課唔會唔夠S

一星期做完依賴 公會塔 幻影塔 加埋活動

合成3星A博S 都一定拎到7隻S角

我中間有個半月無課都靠呢招凸爆2隻人

我淨係知我依家乜都唔夠 唔明點解好似得你玩得咁理想

已經成個星期合唔到S

合到都唔係重覆

講真冇課唔好諗咁多 要6突全部ss真係假希望黎

合成係唔係A3+A3就得?
再養大先再合會唔會有分別

a4合a4會岀到sr 我岀過一次

我草埋有下次硬幣抽蛋活動先用石

岩啊 而家係有s角冇石進

巴打係咪菁英嗰個君莫笑
成日對打

抽卡真心伏

我而家個硬幣活動都未中

如果真係只搞1星期凸人大法 我諗我根本唔洗課金

週任1張 自選S
幻影塔盡選英雄卡
依賴做齊 一星期都換到2～3張自選s
公會塔 一星期都儲到2張

咁有時仲有活動派S覺醒自選
3星合成博S卡
其他唔用住嘅角色拎去進S5互合睇下出嚟個張係咩
以上我諗點都整到6張左右相同嘅

加埋活動 我試過1.5星期合到2隻肥料
遊戲幣嘅問題唯有靠次元 世界王解決 遠征2倍

或者你地唔好追加咁多曜日住，拎石去買遠征先

同其實可能係我自己打pvp多，有石派先咁理想
不過之前一開始玩做菁英都係得1000石1星期
而家變左最大2000石，你地有3000分以上應該唔難去到拎1000石個水平
夠維持1星期1次遠征嘅
盡量如果真係搞凸sr就唔好分心係其他野 以免分散資源

以上都係我個人諗到無課最速凸破sr大法

當然你地可以唔認同 或者覺得我講得太理想化

我唯有同各位講句唔好意思

第一次已經開晒d格
第二次淨翻2格

啱呀
就算抽中sr 都未咁快6凸到 不如衝左6隻s再算

藍幣買進化石

唔好拎去抽

而家台服開荒緊都仲叫上到鑽
但過耐d應該跟唔上

我第一個得番三格
諗緊用唔用幣拎key 算定直接開三格

盡量試下拎到1000～1200石都夠

所以我先推薦你地集中練4隻人 攻擊隊先

講真攻隊嚟嚟去去都係個幾隻

蕾 拉思 真 凝萌 琳/埃及

集中升到上面呢幾隻爆 已經可以係pvp上到分

防隊等你有資源在搞

係，要用石抽我都推薦等有類似活動先用

今晚第28日 希望中到lime/rin

我都係今晚28日 希望中琳/賽格
2隻都差1凸

或者俾隻路帕斯我 真係好想要

每周任係唔係今晚就reset
昨日先加入 做唔切

日ser成堆唔知棄game定唔打pvp 唔會打到上去 笑死

巴打居然未有

如果未出嘅係唔係一定出？
已知副武同飾品卷未出（冇咩用 ）
如果一定出呢兩個 不如我抽嚟換key仲著數

路帕亞莓
一隻都無抽中過

未出就一定會出

你而家個陣點樣

一齊研究睇下有冇得改良

係呀

晚上12時正重置

日服就香港11點

點解我A3+A3 都係出A4?
機率問題?

今晚整埋隻琳套裝 對面有萌=輸硬

A3互合體感8～10%左右上S4

Hot time 時合會有加成

A3合會出s同a
Sr5星起手
所以只會a4 s4或以上合先出

打親d人個個都兩三隻6突sr 真係唔知點玩

有冇興趣學下隔離戰術？

隔離到敵人1·2隻 凝萌只是一個肉

你呢個陣 對面無豬坦應該輕取

呢個唔係太大問題

最緊要唔好炒埋一碟打

我上個月都輸得好甘 輸到無心機打

睇完片學完隔離打法之後 已經覺得呢隻驚嘅電腦AI根本就係弱智

路帕斯勁咩

求片

我覺得超勁

不過好多玩家 遊戲網都評佢唔勁

但起碼我身邊真係有人用佢打到菁英 棄用蕾

同求

台服用拉思路拍打上鑽
暫時感覺良好

今晚又係守pvp嘅日子

而家用左13場

其實係唔係夜晚先打會好啲？

而家上到15名

一陣夜晚又比人打番落嚟

上傳中

唔關事

你打得多人地就會易排到你

但我而家衝左上去
比人打完扣嘅分好大機會係14-17
如果留守係30-50名左右
有大啲機會比人扣4分
但相對地要花好多時間搵人

簡單解說下

拉走賽格特

我ban神父 羅納2隻煩鳩先

起手 等佢地行落少少

拉思 真 沖上去，你見會拉走後排

電腦賽格特99.9%起手會轉轉，你可以由佢轉你後排 等佢轉完沖斬完 你隻蕾即放大隻佬召喚獸

跟住你就唔洗理，成班向上跑，由隻召喚獸係到同佢單挑

咁你就可以去強姦上面堆補

都係嘅

咁留返最後1個鐘去馬會比較穩

我用遮女都係好似條片咁隔
但如果對面賽爺同豬坦
應該點隔賽爺
通常賽爺轉完豬坦出技會沈默左係到
之後如果唔做野有機會剩翻半血

已經15名咁勁既你

個進度好似會keep落下個禮拜？

會呀
前日唔記得打哂五場副本
留到尋日

唔比人打番落嚟就係
頭80名啲分好接近

差D唔記得打raid關

條片係最底

第2日就抽到

S坦海神定野豬隊長好D
諗緊揀邊隻

被選中嘅細路

海神可以升住先 前期防守隊都可以用下

遲下可以拎去餵俾真

豬坦係蕾出場前影響唔太大，佢驚菜刀隊

台版而家個版本係物理強勢版本

其實我之前有諗過
而家台服個PATCH
副防其實全物防好似勁啲
我打咁耐都少人用呀莓 瑪琳 又未出蕾
而且未凸滿佢地其實都易秒
有諗過W1用全物防,W2先換番
但已經上哂裝同冇哂RAID幣

抽完200抽張自選卷簡多隻拉思凸定拎愛利西思好

小愛依家個定位都幾尷尬 不過練左一定有得出場 睇你鍾唔鍾意佢

推圖應該幾勁

日ser唔知點解好多人6突小愛

個skin型

出驚2星期後嘅新英
當時有專屬池 一出班課長就抽滿

出左都有4個月

日常防衛戰即係打進化石個個?

成日打輸 睇睇下發現自己帶左pve個隊去打pvp

照咁講冇蕾用住遮女隔離先?

未有蕾前菜刀隊最推薦

或者用路帕 拉思

遮女都可以用

埃及補記得一定要帶

竟然有人突登拎a角b角去覺醒打pvp

全服第二都係
但佢好似棄左驚
寫住已棄坑
搵佢嚟打好爽

唔出奇

日本版好多人升A角上SR 全凸

我其實都幾鐘意佢出嘅A S角

睇埋今晚張卷抽咩，如果抽唔到路帕斯我就試下整舞女SR全凸

用緊拉思 奧利維亞 遮女 愛咪

愛咪等換埃及
攻隊放賽格定遮女好

遮女

遮女都做到隔離, 係輕鬆左
不過唔係幾識用埃及補

之前巴打講次元打到99.9%走場再打新就會好多錢?
我試左一次都係照計ONLY

想問各位巴打，就黎打完3-7-9，拎邊隻sr好
（無課戰士）

咪可以打多過100%

公會張野抽到小愛

係
再試下 睇埋右下角個錢 可能平左就唔會多過
今日108%

我會拉思凸到三凸佢已經屈機

98% +5% 同 99.9%+5%既分別
兩者打完之後再打都係無錢
但後者就拎多啲

99%走場 下一隻打嘅次元獸出嘅錢可以超出今日嘅上限

我打火龍最多錢 99%後我會打火龍

我之前打到13x% 不過唔好99.9先走 有時會炒車 貪字得個貧

拎多隻唔同好d

有本體之後可以慢慢升

係 99.9只係舉個例子

我差唔多就轉普攻
今日打多7% 十幾萬

我99.5就走

打火龍我先可以打到135%

其他最多都係110%左右

幻影迷宮入場 唔好忘記

咁拎邊隻好

防隊 賽格 羅納

魔法打手 亞莓

物理射手 路帕

或者你真係想凸就拉思

其他唔需要選

+1
通常自帶火龍
唔係嘅話一陣公會冇貨

瞓陣 等12點回收卷

隻野唔識行 打錢感覺上最多係佢

如果簡其他我會 賽格 防隊煩膠
同埋你有拉思 訓練所應該都主劍
可以慳啲彩波先

我就真係火龍最多
雪人會慢人打少勁多下普攻

係，主升一個劍職訓練所 大量角色受惠

雪人減攻速

新手想問咩叫3-7-9？

唔該咁多位巴打，最後揀左賽格

第3個難度 第7章第9關

我覺得隻game有樣唔好係冇顯示自己有咩buff同debuff

淨係得套裝個個會顯示

pvp成日隱藏都係賽格+拉思

公會戰點打
入到個頁之後唔識按

你入嗰時 匹配對手未有得簡你
話未完成唔知幾多關 好似係3-7-9
要下次先有得打

屌 原來打完3-7-9先有得打

星期一 又準備收錢

28日中左小苺

好似係咋
唔記得左
詳情聽日匹配再睇睇

有無方法12點後即拎到700點公會點,差700點換SR卷

打24隻次元怪

除左賽格有齊
應該隱藏邊隻 同個次序點排🤔
防隊4隻加愛咪冰男劍女埃補

24次

Dllm
好似第40名

臨尾一個鐘唔得閑玩
跌翻511名冇左個鑽
好嬲啊

28日登日拎到真

屌你老母公會卷抽到愛咪又重複

我抽獎最後三個先有sr 卡
0硬幣 是咪要瘋狂買遠征了

買啦

你又未凸爆 抽重覆有咩唔好 ？

愛咪勁野

咁依家拉思 來恩 奧利維亞 埃補換邊隻做愛咪?

埃及pvp用

愛咪pve先用

2隻都要升 S角先升爆佢

愛咪唔急升

升完S就集中升拉思

我差4個都未開到sr

上次開到最後一格先有

想問下S角坦

pvp有無需要升哂豬坦 +波賽

好樂觀

S角 Pvp防隊坦 升豬坦優先

波塞頓都可以升6凸 遲下拎去餵真

分散投資 升呢樣升個樣會慢好多

pvp無坦真係差勁多

攻隊有萊恩可能頂住先

變身套無敵俾佢，小心對面埃及補消buff

無萊恩
我拉思 奧利維亞 愛咪 遮女
感覺上得拉思同奧利維亞打緊

可以試下用遮女隔走人

雖然無蕾咁勁 但應該都用到

可以問上面巴打點用遮女隔離，或者睇上面我拍嘅片

抽到利樂

差小愛就齊3個

RE唔RE次元好 差兩把

有多餘石 可以re1次

20號開始 11級副手會變14級

要重新做過14級既武定係咩 依家唔敢換住

佢話變更應該唔會重做呀?

點解隻琳好似易死過愛咪咁多

終於養到隻6星

有冇人試過次元箱開到武

又手痕10抽左

係 應該唔洗重做

因為韓版都係得 14 17 20

好正常 佢係攻擊型補

打哂raid一野放哂落攻隊
我隻羅納又冇裝
W2係唔係都有藍裝？

係

Raid多左一套橙裝

裝可以搭住用都有效果

例如2件raid1藍+3件raid2藍都可以

你開得raid2都有排 唔緊要 大把時間整俾羅納

終於25萬戰力

巴打愈來愈勁

平時冇用放防隊果d係咪是但整套w1比佢地就得

呢個skin點有 好型

1300石

我會買 我打機好著重要有靚既skin

係shop果度 唔知台版有冇

台服未有咁快有啦 日服可以趁有紅利活動買

想買利樂同呀莓果兩個 好靚

合哂套裝先知拉思用憤怒的力量》暴力的執著

冇左幾百萬了

呢個係第一波造型

會同小愛限定造型同時出

你係台版？

台版起碼2個月後先有raid2
你點都要整一套先

莓個髮型勁正

冇乜石 唔敢買

除左限定個隻其他都永久

唔急買

今場公會戰兩場都0星
要搵片搵紀錄學下點打PVP了

自己用隻凝萌同人地用睇落去好似兩隻角色咁

係，台版，而加整緊套憤怒
但唔夠錢用

想問下 埃補升咩特性?

見人用凝萌勁到bug咁 打極都唔死 自己又冇

減Cd

之後 升減傷害 ，想補多少少就技能傷

試下用跳 避開敵人消buff

盡可能唔好炒埋一碟

唔升A劍女直接突多隻S劍俾拉思食點睇?

3-7-9果張SR 揀咩好

拉思

無問題

去吧

其實呢到日服有無公會

呢到無日服公會

得台服有公會

剛出日服個陣呢到無人玩，本來我都想自己開

唯有亂入公會 張SR券我換拉思了

想升隻利樂同呀莓

升莓

決定而家開始草石草券等蕾岀再抽

btw 點解好用既好似都係女角 我想要男角

拉思 劍女 整裝用邊套好?

世界2 神父

Pvp防隊勁到仆街

拉思橙

奧利維亞綠

依家用緊 劍女 海王神 埃及補 遮女
但係有 有拉c 同埋岩岩係魔法抽獎抽到既賽爺
請問有冇咩建議

我得 紫 藍 綠 既

世界王有無推薦點樣排

橙要w2先有

海緊轉拉思
同賽爺一齊放防隊

海王到後期係咪唔會用

升黎冇死 最後唔用可以比sr覺醒

聽日出世界2
有冇咩裝咩角特別要練

咁快？？

你地真係3倍速

開左世界2 但副本應該唔會咁快開

日版係世界2開後3星期先關副本

出世界2都未有w2 慢慢等

世界2 神父必練 唔洗諗，防隊煩到on9

升先6凸

#版本更新公告
親愛的冒險家：
大家期待已久的世界二即將開放！
我們將於【11月13日上午10點】開放世界2－茂斯菲亞地區。
本次更新內容包括：
1⃣新增世界2－茂斯菲亞地區副本及劇情

2⃣新增角色(CV韓/日) ：
💉納喬埃爾(治癒型) CV：Shin Yongu / 村本享太郎
🗡塔科爾(突進型) CV：Lee Hyeonjin / 松井恵理子
🏹阿加普納(狙擊型) CV：Yeo Minjeong / 武田羅梨沙多胡
🗡哈士奇(突進型) CV：Choi Nakyun / 亀谷祐馬
🔯機甲里昆(魔法型) CV：Choi Nakyun / 安田陸矢

3⃣新增限時禮包：
【尼古拉思的秘密當鋪】：可獲得雙倍寶石。
【斯塔波羅的秘密當鋪】：可以額外獲得150萬金幣。
(活動時間：11月13日10：00 ～ 11月19日24：00)
【阿加普納的隱秘交易】：可以用超低折扣獲得寶石、金幣、高級英雄召喚券以及S級茂斯菲亞英雄召喚券，多次購買還會有額外獎勵！
(活動時間：11月13日10：00 ～ 12月3日24：00)

*此次更新為不停機更新

祝各位冒險家遊戲愉快！
永恆冒險 營運團隊
2018年11月12日

點解佢次之啲公告都係一日嘅
有冇得早啲知

特登咁遲先話你知
但你冇得留石留料 等你忍唔住課

啱啱先上完套全+7比拉思
轉個頭又要拆轉橙裝

未有咁快

唔會同一時間開raid？
雖然應該唔夠打上去主線住

我hold 起咗 唔上 7

唔會咁快開

正常你要等多2-3星期

但係點解日服w3開左成個月 r3仲未開

開左我都唔夠打

今星期第3星期

應該下星期啦，佢改埋副手14為左R3

但係冇提過開r3

R3係唔係又有藍裝？

全部色都會有

台服終於有新野玩 唔洗日日上線等運到

掉轉諗冇呢套7你又未必推得晒w2呢
我都升晒全部裝上7

我w1全套+9果陣都唔多夠打一般

隻琳真係好易死 要升埋100先得

隻驚有幾多套套裝?.?
如果我依家升左一套..遲下有咪要重新整過套?
定係可以係咁升RANK咁升死一套

出新raid就要整新裝

韓版出到5隻色
台版3色
日版國際4色

裝就一定要整升+9
特別係打手武器
+6後用安全強化升 +9

咁通常係咪升滿左一套,,到時要換就換,,唔會用工具拎反出黎用

台版除左愛利西亞又出新SR?
聽講開世界2

直接賣左佢 拆好哂料

咁要好努力搵錢

一定唔拆

有新裝舊裝就唔用

遠征雙倍幫到你

打完3-7-9個人就好想hea

神父係坦定劍?

劍職

防隊專用

S 定A?

S

又劍 啲紅色缺貨到 成個公會都係求紅色

依賴一日可以用追加30次
50石1次 1定出A or S任
30次1500石

我地公會有人連測試10日結果 圖表

新增角色(CV韓/日) ：
💉納喬埃爾(治癒型) CV：Shin Yongu / 村本享太郎
🗡塔科爾(突進型) CV：Lee Hyeonjin / 松井恵理子
🏹阿加普納(狙擊型) CV：Yeo Minjeong / 武田羅梨沙多胡
🗡哈士奇(突進型) CV：Choi Nakyun / 亀谷祐馬
🔯機甲里昆(魔法型) CV：Choi Nakyun / 安田陸矢

呢5隻有無邊隻有用?

原來會爆石做唒

課長行為

我都未試過

公會前面班課長永遠未見佢地少過5萬石係身

神劍打PVP會唔會好屈?
你話防隊勁ONLY

呢2隻有用

2隻都係防隊

肌肉大叔升爆後 等凝萌出就可以餵俾佢

佢唔會打攻，打人無咩力

但控場超強 防隊會打到人行唔到路

呢兩隻既技能係點?

神父

1技昇龍拳
範圍打飛你2秒到
2技水池持續傷害
企係入面會被物傷攻擊打多20%

被動
技能有10%令你懺悔
懺悔中被神分普攻後會有3秒贖罪 咩都做唔到

肌肉佬
1:
招石像
範圍持續回血

2:
全隊5秒內生成自己最大生命盾20%
10秒內 自己魔法攻上升20%

被動
用技能後
周圍效人會攻擊力 攻部下降20%

呢兩條友只放防隊 唔會入攻隊 或pve

被動
技能有10%令你懺悔
懺悔中被神分普攻後會有3秒贖罪 咩都做唔到

神父玩CD定攻速好

CD

之後減傷

佢水池會疊到個被動懺悔。普攻一下就可以贖罪3秒

而家倉底有500萬
想等到岀下次硬幣轉蛋先再買雙倍遠征 有冇可能

台服啲更新快到。。。。聽日W2

唔快架啦 好多人一早冇野做

日版成個月冇出 500萬禁兩下都冇哂

我5700萬半個鐘玩完

遠征有得買好買 你遲買儲又要時間

遠征都唔係即刻返嚟

好貴D錢

一到12點玩半個鍾就做哂d 野 差pvp

終於抽到張sr券

不過呢個聽日就完 唔課金有冇可能抽到
賭仔心態 好唔忿氣 就黎忍唔到手要課金抽出黎

1500石買遠征雙倍拎幣搏埋佢

三分一機會

課到搏中為止都係6千石

邊隻換神父

瑪琳 貝魯 修女 3隻都要踢走

對呢d控場角用豬場有冇得諗
佢招一技可以擋埋控場
代d輸岀懺悔

豬坦攻隊保唔到自己友

保護都係一個人

神父全體打飛 一次贖罪幾隻

最好帶浄化解 或者直接ban

有時俾俾神父 賽格 一個轉 一個昇天 你會行都行唔到就完場

日ser維護到兩點？

預計9點 唔知會唔會遲

維修到日本10點

但已經提早開左

而家玩得

有張s補卷 繼續谷修女定換下pvp補

打巫師迷宮之後出個粒綠色水晶有咩用?

出左世界2？

用10粒可以自選

打緊

Jojo樣 台版幾時至出佢兩個

未有咁快

蕾 真 呢兩條毒瘤日受等左2個半月先出

你想打pvp先換補

Pve未打好嘅 建議都係升左修女先

拉思冇橙裝用住邊套先

邊到自選？

終於打哂個勇者塔 難到顛

自選迷宮啲卡

儲夠10粒綠水晶
完關齊4卡可自選

我用紅色

50層突破

Elesis配咩色裝？
主要輸出得拉思同狄奧
坦有羅納

得隻阿母士唐出左,神父未出

愛莉西斯 紅色

確保50必爆一次被動攻速100%

可能官方都知神父太勁
收埋先

肌肉大叔係唔係打PVP用?

台版勇者塔卡緊30

防隊用

推圖3人以下係咪應該拉思 真 愛咪

台被出左r2地圖但好似未出R2既副本

拉思 愛咪 +是但一隻

PVP防隊Elesis入唔入隊好？
入嘅話換邊隻？
攻隊又入唔入？
依加攻隊 拉思 狄奧 檸檬 Olivia(爆6星）
Sorry咁多問題

一隻埃及幫到你

埃及好似得2突
唔係好識用

蕾 真 amy

W3最尾果個難度用一隻近攻好似頂唔住咁

點解唔隱藏隻萌 我見到一定ban

有召喚獸幫手坦好好多 係要睇住有幾關突然跳一堆怪偷你後排 要拉一拉

我自己覺得pvp打萌唔難
基本上一套帶走佢就得
但係羅納 真 萊恩 Elesis呢啲一套秒唔到
所以我自己pvp傾向ban坦

贏1場+6 輸1場-33 咩玩法

打爆w2會唔會有新委託所任架 ？

會reset果個本日獎勵 你可以打哂今日果10場拎左依家果個先再打爆新關 咁可以賺多轉錢

咩叫新任

依賴任會升級

你打爆w2難度

你可以做完今日10個任拎一次錢

之後打完主線一個難度 佢個依賴會升級

升級後會重置10次 所以最好做完10次先打下一個主線

拎多次錢

愛咪特性係咪技能傷同cd時間

新手留名 諗住唔課玩落去

愛咪好正,開住大絕其他人不停開技

愛咪開大技後我就開自動

電腦快過人手好多

通常我set 拉思個類放技比較多

又係個15技關 今次手動都唔夠打 等w3裝先算

差唔多可以連出4下無限之刃

啲女刺客痛到仆街

台服唔開W2副本好仆街,仲等我留左咁多金諗住整W2副本裝

果D機械人一路打一路放怪 D怪又勁多血 隻機械人又勁多血 痴線

其實個個版本都係咁

開左世界先 副本要在等2-3星期先開

就黎夠料5突隻蕾 其他又冇波波升

終於忍唔住買左瑪琳造型

特效好正

下星期忍真搞佢6凸拎去玩pvp

咁睇黎好快會開,咁副本2洗唔洗要7LV裝先打得贏

咁最好一定要

特別係副本最高難度 尾關

對大部份人嚟講都係一個大挑戰，絕對唔易打

5lv裝打story mode打到換8lv自然就打得贏

拉思突唔切,A劍升左S又無咁多進化石突

愛咪有兩隻仲未夠石搞,個修女4突,
奧利維亞有3隻6星,但係又唔夠紅石
仲有兩隻修女升到5星但無曬進化石,仲有隻肌肉阿伯要升
諗起都覺得煩

課新手包啦

無課玩家

我發現根本冇可能一次過將一隻人突到5突 一定要分開慢慢儲進化石先得

賣曬D S英佢

S應該無問題

SR無可能 （除非抽）

希望抽多隻琳 好鬼易死

6凸都好易死

而家流行雙補 雙打陣

凝萌半坦又可以幫隊友免死一次

而家成堆妖魔鬼怪
唔帶隻凝萌補琳 真係俾人秒

有d 想餵埋s 劍女比拉思上3覺
但pvp會差一個位

而家推圖隊 萊因 拉思 sr槍 修女
pvp s劍女 拉思 sr槍 萊因

愛咪既作用係咩

推圖 次元王 總之唔係pvp就係愛咪

練多隻奧莉維亞

知唔知韓ser果隻新補勁唔勁 好似幾靚

有冇樣睇

你拉思無4凸都唔好餵

6凸奧利維亞好勁

同埋奧利維亞又係萬能角 打咩關都差唔多出到場

網評最爛角色
攻擊系補師 大量物理增傷

免費角色 活動換

以後可以係交換所換

實際係點等入手先知

可能好勁

比多160進化石我就夠上4突 好缺石
但d藍幣又想留黎等蕾岀抽蕾

無課係比較辛苦

所以我推薦搞好手上有嘅野在諗其他

有6突Olivia 拉 賽 愛咪 萊茵 羅納
本來想比拉食olivia 係咪應該繼續留？

點解個勇者塔爆左都仲係咁閃

等你隻拉思有4-5凸先啦

得個1-2凸餵完仲低戰力過6凸S

呢隻好似出左好耐啦喎

撞到個6突路法斯都係直接碌過佢 真係勁咩

睇組合

起碼我知上位有好幾個菁英都係用佢打 唔用蕾

W2憎惡難打到

唔知點解依排可以直接auto暴力輾壓pvp d人

依家有藍毛同豬坦 遲啲有埋zero蕾應該會絕種

個個都整個防陣係對蕾

拎路帕射爆佢就正解

應該咁講，角色愈多愈好

對應敵人唔同陣

cls台仔

有隻拉思PVP易打左好多

就1001

公會SR卷中小愛

賽爺用咩特性

減cd
之後隨你

THX

岩岩諗到
拎兩隻s 角升上sr
然後再互合
係咪會岀翻其他sr

抽獎sr券中瑪琳
我發覺隻game針對我

6星無得合成

我儲緊瑪琳

有2隻係手

屌 係喎 柒左
我仲開心大發現咁興奮左陣

5突左蕾係咪應該轉突呀莓好

打到4-10-3拎唔到獎勵,放棄打落去落

黎唔黎一次10抽好,定留返下隻新SR好

但瑪琳有靚skin喎

拎唔到獎勵唔好迫自己打住 過左關就可以

10抽3000石都可能得1S

你無課應該將d石更加精心運用

呢隻唔係冇用架咩

應該冇乜邊隻冇用 連利樂都可以拎黎打王

有skin架咩
台服有冇

除左抽SR 我唔會張D石用第到喎

留名